河野打輸，我以後做猁狗

絕不走數

唔好

唔想知你做唔做猁狗

未打都已經係啦

我係拜仁

利狗

咁樣輸
天意

黑哨唔計

猁撚

yes

垃圾利垃圾利

星期一找數

點做

痢

死猁狗